馬拉松比賽 支那人參加者大量偷取補給品

蝗蟲真係CLS

CLS
仲要好自豪

增加负重，挑战自我！

能量棒爆炸馬拉松選手當場斃命

人地唔知先叫偷
拎住袋賊贓跑就係ON9

中國人的聰明

你又岩喎

之後又靠中國製造去填數

走慣私，周身都縛住貨同"攝"貨。

幾錢呀果度.....
有必要做到搲爛塊面咁樣衰？

this is china.gif

支那人邊要面？
天下無敵

好肉酸

中國人真係好聰明
日本人白種人都好蠢

賊性難改

根本無偷呢個概念

仆街所有 asian runner 會被誤認寫中國人

損人利己 仲要周圍同人講 覺得自己好威

全世界仲有咩國家既人會咁

小偷比賽

支那蝗即係支那蝗

咁仲跑咩春，直接第一個站拎完話唔舒服走

拎定偷?
盲反可唔可以分清楚